假設美國真係取消香港嘅獨立關稅區 我地下一步係點

攬炒成功 跟住可以點

返工

取消得關稅區
共匪重會有幾耐命？

唔用iphone用華為

冇點，攬炒就係香港人生存唔到，攬埋中共一齊死

返屋企瞓教

唱美金

你可以揀做梁天琦定黃台仰

仲有個進出口物資管制

等支爆